鑽石水平 DSE 雞可以考慮升讀電競學院

畢業入 FW AHQ HKE M17 做練習生

好耶，好彩有哩間大學，唔洗考dse都做到大學生

入到就有機會屌deer chan

雖然都見過鏗哥圖

但係，鏗哥好靚仔

屌 自爆左仆街

平時笑得人多

鏗哥

deer係我老婆嚟，你唔好有太多幻想啦

佢係我sp

鏗哥真係學術台清泉

鏗哥咁靚仔路好推爆佢

連登仔一早睇慣我啲相